原來熱狗將書展賣淨嘅書搬左去年宵賣

新年流流會唔會有人去年宵買書呀 一陣賣唔出搬撚死你呀

示意圖

幾個人serve一個客

服務態度

係喎，輸輸聲咁唔吉利

有熱狗仔全部負皮

會唔會係全場唯一一檔賣輸嘅檔口

唔夠膽現身

唔聽副主席話 一陣清算埋佢呀

話唔定年宵無野做所以得閒mon post 負皮

唔怪得車公求籤就抽走下籤
拜神無毓民就無乳豬
支香又插歪晒
又用津路烏龍茶拜神
信佛就信邪嘢多傑雄登
9達仲要係光頭方死唔輸馬咁

而家賣竹籤又抽起下籤
戰鬥碗飲啤酒又華夏傳統
陶寶貨扮自己出品，自己都係教中國文化，唔好話打錯字
仲要賣書書書聲

仆佢個街仲話最識傳統習俗

hea改

20xx年，黃姓老人垂危之既，顫抖著嘴唇對自己的孫子說：「孩子……等……《雨傘失敗錄》……全賣清，一定……要把……錢燒……給我，我要在下面用…。」

孩子說：「放心吧爺爺，我一定努力活到那一天。」聽完孫子的話，爺爺滿意的閉上了雙眼。

21XX年，一位行將就木的老人跪坐於墳前，禁不住淚如泉湧：「孫子不肖啊，這麼多年來，我一直等，也沒等到全賣出，我愧對列祖列宗呀！」

說完，急怒攻心，渾身顫了兩顫就不動了。那雙眼睛卻還瞪得大大的，死不瞑目呀！！

孫子死後上了天堂，一天他遇到了上帝，上帝說：我能滿足你一個願望。

他說：「能把中共消滅了嗎？」上帝說：這個難度太高，換個吧。孫子又說：「那我要《雨傘失敗錄》全賣清。」

上帝擦了擦頭上的汗說：「你前一個願望是什麼？把地球儀拿來我看看…。」

熱狗收晒皮啦
搞唔出咩大動作

最正係人地話佢陳雲出品係淘寶野
佢就spin去賣中國貨 之後幫暈粉又跟埋個論調 詐傻扮懵 掩耳盜鈴

我唔否認蛯屍有墨水 但估唔到佢班盲粉都咁無語文水平

Erererr，屌你老味，抺黑

班撚樣折墮到由維園變左去花墟

有冇人組團去玩野

762本野好好賣喎

Erererererererererer,即係,ererer,講返最基本既問題,ererer,唔係淘唔淘寶,erer,屌你老母,而家係抹黑既問題呀嘛 你黃毓民叛變呀嘛

我屌你啦！死𡃁仔唔賣我地d野
因住俾人皇天擊殺呀

乜撚黎？

冇人知乜撚野又會有人買？

d人黃線都唔入喎

吹得就吹，好賣，鳩達話你知架

其實762係嘜水

熱狗改行做搬運啦

d 書成日賣唔駛要搬嚟搬去

美羅 -> 書展 -> 美羅 -> 年宵 -> 又美羅